港 大 人 你 去 撚 咗 邊

見住中大學生受六四層城之苦，請大家集思廣益，唔理咩大學都好，我哋係咪應該做多少少野？

10

9

8

7

習甲甴

6

5

4

3

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

2

1

甲甴平

屠城

太激動字都唔撚識打

習甴平

港大D貴族大部分既得利益者,點會出黎犧牲

豬大嚟wor ching

其實奮戰左兩日，之前pfl道又封咗，又射埋橡膠，只不過應該去左中大支援

幫推 而家過去啦

港大同學小心
剛剛有未FC的消息話 中西區趕走晒學生

佢地去左唱國歌

港大FBE成功獲得今日正言認證

唔係住港島既一早上左中大幫手
但港大都係冇得救 啲人唔齊心